買左日本最新IQOS電子煙（2)

舊post 爆左，冇人開我開

用左個幾星期，感覺良好

今個星期五，我唔想再食返真煙了

來吧巴打，識d俾人賺炒價食電子煙的人吧。

有冇巴打知道大阪邊度有機會買

想買第二代 又唔想食炒價
巴打有冇人介紹啊！

如果未食過，建議買第一代試下先，

因為個體驗同真煙係有分別的

有一部navy 一部白色
巴絲 可以tg 傾傾
果兩部全新未開 2.4來的

福仁實體店係咪$860？

有無ig鋪仲平？

有冇人好似我咁成日"錯誤操作"

食完煙唔記得"掹"返起加熱棒個頭，
直接扯支煙彈出黎，成舊煙絲留撚左喺入面

早幾日call 左uber，睇地圖正常都要5,6分鐘先到，
諗住食返支，點支點著左食左兩啖就到，果度又係禁區，手快快直接扯左粒煙彈出黎，上左車望一望，支加熱棒即刻著紅燈，嚇到我仆街，幾驚heat blade 咁就燒左

用緊vape戒煙表示有興趣

有機會，回程時機場T1 gate31會有，限每人一部。

Push

有冇巴打放機或者介紹下邊到買機

自己去大阪買左3枝返來，有排玩
不過真係要一包清一次機，唔係好多油係入邊

酒精係咪用普通消毒酒精都可以？

新加入IQOS行列, 有冇TG GRP可入?

我本身係日本住，3月尾係官方訂，有¥3000 points回贈，我揀左7-11 points
等到5月尾先有

香港出境有無問題？淨係一盒彈同機

有冇巴打知大阪仲有邊度有機賣

便利店真係講彩數 仲要lawson 同family 都唔賣比外國人 711先賣但極少貨

關西機場出境嘅kix duty free 可以買 但限一人一部

未試過係外國帶煙
想係日本帶三包仔返嚟食
過關行綠色怕唔怕俾人周

周到一包幾錢

怕嘅話就帶19支算 香港都有得買

桃爆 邊到有？

想要粉紅色

有冇人覺得嘴脣吸個下枝煙太熱？定我放得太入？都係放到岩岩有圖案就停啦

又未去到"太熱"，
叫做有溫度囉，大力吸會feel 到熱熱地咁

有部歐洲限量版紅色 上星期買有單 全新未開 有冇人有興趣

另外仲有部白色都係全新

喺日本見個日本妹用粉紅色
啲fd問佢買咗幾錢，條女話5萬yen

2.4？

兩部都係2.4 專門店買 全新未開有單(膠膜都未開) 買可驗貨

點解呢度變撚左買賣區

而且點解個個人都有1,2部多

巴打機場係咪一定有得買
係大阪行左幾日都搵唔到
專門店又買唔到

我唔敢講一定買到 但我買果陣都見到仲有唔少貨

紅色how much ?

Thanks

求幫買

機場可以一人買一部 咁幾條友去咪買幾部

早買早享受，
遲買平幾舊

兩星期前買淘寶1050
今日750

有冇邊到買機好

同問🙏

今日啱啱試過朋友隻深綠，
屌同N 年前果隻全綠色"薄荷萬"一樣

好有懷舊feel

可惜已經order 左一條，唯有食埋佢轉返第二隻

4月時去日本想買但話要在留卡最後買唔到，唯有淘寶直郵

有1條 加9包 淺綠

有冇人要埋佢

日本機二代白色
$900屯門交收
Tg : BillBun

有時食食下 hard draw , 你地係咪洗得好密

2.4plus？

想問下其實普通過2.4有咩分別？

食一包洗一次囉，
不過有時多煙絲留喺入面都會早啲洗

其實有冇人試過點著左食一啖，
然後熄左佢，
唔掹出黎，
之後隔一段時間再點返著食

我叫frd睇下買唔買到2.4

正啊

日本代運送唔送？

有幾撚大呀7 頭 行個圈都搵到啦

巴打有日本id ?

企係Iqos store 門口 同日本人收

呢啲咪marketing

Glo要拎住成舊咁吸
好似好奇怪

好似vape咁姐

差滿一次電可以食到幾多枝？

有冇人可以講解下第二代，2.4同2.4plus有咩分別

原諒我做伸手黨 唔該巴絲們先

係咪冇2.0嫁？

邊到買最抵玩

想問下自動清潔自己變橙燈係咩意思

自己google下啦 洗唔洗喂埋你食飯

$850好平？

點搵你？

菊花橙燈？

係 菊花燈自己變橙

菊花燈係代表自動清洗，首要條件係支heater义夠電，橙燈代表支heater未叉夠電，叉夠電之後就會變綠燈開始清洗

明解thx bro

glo想試 有冇地方買彈

AG+ 分身

而家呢度變左IG shop 散貨搵食區

食開黑萬應該食咩色

新買左部 不過打比老豆即刻話唔要 有意pm

有意 tg
唔識pm.

求撚其歐版vpn返來都係$650

食多幾次又會食返真煙

淘寶好多日本直寄都600頭了，奉勸咁多位"買多左盒"吧巴打好收手啦，
如果唔係呢度就變"義海豪情接貨區"架啦

唔好搞到食支煙仔都Strong Hold啦

我都係唔阻人搵食了 識買就自己買啦 唔係就淘寶啦

最近日本狂跌價，2.4plus 15000yen 有交易

我反而想知邊到有貼紙買可以整靚部野同支野，我見日本有人噴油噴到好型，想睇去ig 搵 iqos.custom

但係支野好似得6個月壽命，
如果係真，半年買支新又噴過都幾掃興

巴打比條淘寶link黎丫 ,睇極都7百幾

如果平時食開雙爆珠，食呢隻會唔會太淡？

同埋新手應該買2.4定2.4plus好？

食開黑冰8

岩岩買左支IQOS試完深綠
OK WO!我覺得取代到真煙

之前試過幾隻電子煙都好似吸空氣咁
呢隻堅係有FEEL

東京行左幾十間便利店都冇

我食左20包煙，開始覺得冇乜味。

有冇人係咁？

食返普通煙有陣燒紙味

4日冇食過真煙 完全取代左

濃薄荷煙彈同雙爆薄荷無限接近

新玩買2.4先啦，始終個食煙模式有啲改變，唔係人人接受到，試一試啱唔啱自己先，反正支加熱棒都係得半年貨仔（好似係 ）啱食再換都唔遲

而且plus 版炒價都仲係貴成倍，無謂益人食炒價啦

韓版支野有藍牙 知唔知有咩用？

想買支iqos 玩下
有冇巴打放？ tg :

你果包藍莓呀？ 除左藍莓其他唔覺好大味

禽日啱啱收到貨想入group

岩岩入左！ 試左兩粒！感覺唔錯

有無人食緊百樂門個信？
有無伏？[black] [/black]

有冇人洗果陣有留意支發熱棒
我岩岩食左三包，每包洗一次
但支棒入面條脷都係熏黑左濃濃地咁
大家係咪都會咁？

應該係正常的，
我果支用左個零星期，heat blade已經有啲殘留嘅黑色跡洗唔到，
我諗慢慢會越黎越黑，
然後成塊野黑哂，為之黑鮑

部iqos 壽命有幾耐???壞左要重新成set買過??

壞左淨係買過支發熱棒就ok，
平過成set 買一舊左右

我之前都有食，但睇完呢篇野唔敢食

佢好似大概話，
日本人有大學研究話呢隻電子煙仲毒過真煙
濃縮度高
毒性等於直接吸入二手煙，
患癌機會率高一倍

可代買歐版留tg

所有化學嘢都唔係咁好㗎啦，但係我相信冇嘢毒得過焦油。

有冇手足想要淺藍？我想交換深/ 淺綠

煙彈係咪得8號？
八號有啲太濃

冇得簡 唔食最好

Disney2
巴打有無現貨賣？

幫襯左最多人買果間
唔知幾時到

3 日

換個個cap 靚仔哂

食完有時仲暈過真煙

我諗尼古丁多過真煙。

健康過真煙唔敢講 但最小唔臭先 食完隻手同個口冇味

有時番工唔食支煙提下神，d 日子好難過

想買部試玩下，係咪喺淘寶買最抵

想問下有冇人知係UK官網買果款係咪即係日版既2.4+?

已經食左差唔多三條煙

有無巴打知，係日本就咁買枝發熱棒，幾錢？

有加tg hoplay2012

係日本買一set平過香港買一枝heater

係咪有IQOS既TG谷呀
請加埋我謝謝

有八包藍莓唔岩食 有冇巴打肯換or收

下個月去東京出trip，想問下係咪得機場先有

我都想入谷⋯

關西機場用左自己passport幫老友買左部
原本想買2.4plus
點知係2.4 走左個plus .......

我諗住拎埋女人本passport 買多枝俾自己
點知俾人鬧左穫金買唔到

都唔知係好事定唔好事

啱啱係福仁入手2.4
有冇巴絲帶路？

究竟我食到果隻怪味大家有冇食到 有啲難食

Mint有好大陣涼茶味

有冇巴打食過heet同百樂門既薄荷

巴打知唔知成田機場有無？行咗勁多間便利店都搵唔到

新手想入坑
覺得幾過引
有無人放機

爆谷味

係咪隻隻煙彈都有呢隻味??

會唔會好似關西咁 有個counter係吸煙區？ 我搵到間煙草店有得訂2.4 plus 22號到貨 但我已經唔係日本

我淨係食過藍莓同深綠 覺得藍莓有爆谷味 深綠就似淡d既黑萬

我懷疑係有電子煙油(PG)嘅成份，佢可以喺低熱之下產生霧氣，味道通常係類似奶油，爆谷，疍糕嗰D味。

其實係咪有GP~如果冇既話我開

藍莓係完全同"藍莓"冇關係的

百樂門薄荷比深綠萬淡啲薄荷味，不過煙味多返少少

有無tg group

係咪唔係全部火件都叉得到???我插usb拖扳叉唔到既...

新開既GP
交流下煙彈&IQOS

join

有無巴打知觀塘邊度有得買PLUS?
無時間去深水埗

想問一個人可唔可以帶2部機返香港

響東京幫人買左2盒, 7月中帶返香港

我知一定要hand carry, 但係咪唔拆盒成部機都過到關

點解要等到7月中，ems 寄一部返黎先囉

最少1.5A以上啦，
佢原裝隻插都好似係2A(以上？）
我喺公司用Ipad 頭都照差

x2

剛喺關西機場買咗部機加一條煙彈

我朋友岩岩係日本返黎，佢話日本好少見到人拎出黎食。

岩岩日本返黎，經過阿蘇一間lawson比我掃到2盒，一白一藍

關西機gate36仲有好幾部 (兩日前)

煙彈都係煙，香港人多過19支就
我同行有外國人，比咗佢拎

萬寶路股東多謝大家支持

如果食開純萬 係咪買深色原味？

煙草

凡年滿十八歲的旅客，可以免稅攜帶下列煙草產品進入香港，供其本人自用:

19支香煙；或
1支雪茄，如多於1支雪茄，則總重量不超過25克；或
25克其他製成煙草。

係冇分香港居民定外國人, 一律都係19支

想買黎試下，食開濃煙，紅萬果啲邊隻煙彈最似？

呢枝沖繩機場會唔會有
遲下去沖繩

十月會去大阪，請問有冇得淨買機？

賣2.4 navy iqos 600

600 咁抵屌，全新定二手㗎 ?

開group 果班傻仔
我屌死你地呀

豬隊友
累街坊

戇鳩新group 咪撚累街坊啦

講彈講彈 記者入撚埋去索料

報導出撚哂街 先踢人

俾人話幾句就玻璃心

IQOS開咗三個group 最戇鳩都係呢個

Belly下話 唔撚mon住個group就咪撚開 唔該

累人累物

冇入過group ,發生左咩事呀

入彈更難，多得班醒目仔

俾人講兩講就踢，玻璃心

踢我地唔緊要 反正佢地討論果啲彈果啲野 一早知

但唔該mon好啲個group 咪害人

新聞都上埋 海關點可以唔留意？

想問下一叉完電拎出黎
槍身支燈著住橙色
然後加熱到食完都唔係綠色係橙色
係咪有咩問題?

推

戇撚尻死傻閪周街唱，慌死冇人知咁撚樣

花生？
我之前唔小心del左你地個group

邊一個group先
呢度應該有三個

但最白痴都算係最新果個
以為自己好醒

出事先del人

未係
屌佢老母

有冇巴打幫幫手

唔認得我？
最舊個個呀

不過越黎越多人用，遲早都出事架啦，
睇黎最後都要齊齊淘寶

有冇人放2.4 plus

支嘢依家準時三分鐘熄機
轉紅燈3秒內即熄
買嗰間又話冇保養淨係幫寄去日本整
3個星期至1個月先返黎
有冇巴打買嗰陣間舖有話做埋保養or換貨?

個grp冇咗？

知咩事了

追完post好似好吸引 香港點入手

巴打果支用左幾耐？咩版？

用左一日壞左

好想打老婆巴打
Add返我入group呀!!!!
Tg rubbish_ching

我真係想屌死你班仆街
咁撚柒蠢學咩人食煙

你係數字人？

玩完了扣關應該充公

我成日轉名 好似走之前個名係。

寶馬佬？

絲黎

Da姐？

亂鳩咁開谷 依家害撚死人

未撚就係
屌佢一百次都唔夠

雖然依家仲買到 不過麻煩左 正撚樣黎

冇撚有錯 柒咗發嬲踢人

之後仲學人講咩規矩

算鳩數把啦

揚撚哂啦 揚咗先守有撚用咩

正傻閪

算啦冇野啦

有興趣!!幾錢咩色？

我發現原來有得較煙密度！
放完煙 禁實會閃燈.
禁實閃5下 =正常
10下會多煙好多
如此類推..
不過吸個下枝煙熱好多

有無巴打試驗下？

即係禁耐啲？
自己數住大概係幾多秒？

到到都無彈賣，買部機返黎托咩

你講得岩呀 食左兩條 宜家都唔知邊度入

預左架啦

又要食返傳統煙

屌之前TAOBAO都搵到有得賣，而家冇左。

有無人知邊到有得買 得返一包

有機無煙食😭

買個時又話要差五個鐘左右先差完，點解我新機食左五支得兩格差十幾分鐘就四格差爆，係咪粒電有問題

去完日本帶左幾部2.4plus 返黎 有無巴打有興趣?
tg: fate_420

呢d 野仲有方法既 不過唔多講了

買彈既問題上返tg谷講

係咪部機無閃就代表差完？

一次入左9條 慢慢食

成千蚊買支野返尼冇撚得用真係揼春

你老母生你出黎都係無撚用
邊樣DOM春啲

add我入焢彈group please

tg Meelzebub_M

成班on9
咪撚入谷呀
累撚死人

想食支煙都咁撚煩

求tg我教路

一千蚊唔使

入多幾條先 咁多fd 原來都無彈

新人做定曬research 諗住星期六日去旺角買機, 求入group 睇下大家邊度入旦

未知邊到買彈仲諗住出機

搵到有舖頭做, 同埋有人識人賣, 不過就貴價

我都想入谷...

求教路please

請加我入GROUP教埋我PLEASE

收彈 藍莓 即日要 tg:JustShutup

一個月

有冇人7.1之前買彈ems被扣關架？有冇任何消息？

想問係日本買 煙彈，有冇限19枝個啲 ？

因為係福岡見有，唔知離境會唔會有🤔

收藍莓彈
tg:kenjichim

報稅咪得

呢度啲人唔想俾稅

其實我唔識 朋友叫我幫買，我又唔知點先無事

咁麻煩日本買彈

有性趣, 留contact

無消息
已經半放棄當跌左

唉 上星期買左部機 周圍搵來搵去都搵唔到煙彈買 部機放在屋企鋪塵

呢隻味真係唔識形容

難分真與假....

重點..我想買機

都係萬寶路d 味好少少 遲下開埋包heets 試下先
機大把地方有得買啦

食開黑冰/雙爆應該配咩彈？🤔
幫問

今日急收一條彈，可加

而家買彈唔知會唔會扣

今日急收彈，散都要

，可加

睇下聽日定後日到唔到先 仲有幾條未到

用左兩個月開始差唔到電紅燈，成日要隊幾次先得。

26382 yen 4條 會唔會太貴.....

1800 4 條？
450 蚊條差唔多

萬寶路370一條 百樂門230蚊條幾抵食

巴打求介紹

幫屋企人買
跪求邊度有彈賣

到底依度幾多人係放蛇？
好矛盾 我有朋友就無人賣 依度就咁多人要買

大把放蛇 剩係見有個巴打個個iqos post都有留言 咁啱佢問點買彈先TG佢

求介紹+1

想幫咁多巴打 但怕放蛇

之前有個巴係Philip Morris 度做話公司有意係香港做IQOS
有冇新消息

求介紹

淘寶點解無哂？

部機封哂塵都未買到彈
求救 500都收 最好藍莓

唔好講廢話啦
90% 一定唔會比賣
你睇政府對電子煙既態度就知

本身想買部機 但個個話無彈

人在日本 有無人想要機？

跪求入谷

係日本買左盒2.4白色，有無兄打啱
全新 有單

2.4 plus?

not plus,普通版
諗住平過ig shop 賺個飯食就算

幾錢

真係

有返啦

通街都有人食

今日新買2.4 plus但發覺唔太啱食 想放出去 有意留tg

今日終於係IG shop 買左2.4plus + 1條淺綠
貴左d total $1600
但老婆要我轉食

無彈都唔知點算......
靠EMS 遠水救唔到近火

我見深水埗$830到 我放$780-$800ok? Thanks

我得一部 有興趣留TG比我

彈 不停加價..點食

799咋

食到第4包 已經想戒

兩條淺綠有無人要？

要呀巴打 跟機

上面位巴打要左一條，而家仲有一條

其實叫春話搵唔到彈嘅人有冇真係用時間搵過
搵唔到真係唔好食，戒咗佢啦，對腦部發展唔好

香港某處，自己搵
$450條（3條起減$15，4條起減$25以此類推）10條起$410條

全牌子都呢個價就食水幾深

[member] tg @LIHKGLAU

仲有冇呀

淺綠有冇人要，好似有五包 ，元朗取
@spoon566

440一條

呢個係萬寶路價，其他牌子唔知有冇
喺第二度買就要加埋“可能扣關成本”落去
如果香港買十條其他唔算貴好多，始終有風險

有無介紹買現貨

用到

冇介紹，介紹買蛋死全家

有尻佢地啦，搵唔到食返普通煙啦，咪撚攪到陷家產就得啦

想問下帶出街時，支heating stick係咪可以長期擺喺pocket charger入面

個煙彈每次都要即抆唔可以keep係枝野道？未食過想買枝玩下

食普通煙你會唔會留番個煙頭
要每次都抆，如果唔係支heater插唔番落去charger
我反而想知，有冇人食完一支煙彈再食番

係囉，其實每次見佢只係中間燶左仲有好多冇著過都覺得好蹝

唔得
再燒濾咀入面有舊膠會再縮得勁好臭膠味

你地啲萬寶路煙彈會唔會一包裡面可能有幾枝食落去冇乜味冇乜煙出???枝煙好似好鬆咁....係咪插入去有技巧.....logo對咩位???定我買左假煙彈

之前有人講過好似同禁加熱棒粒制個時間長短有關係，
我之前都試過，
而家禁制hold 住多1,2秒就冇發生過了

想問問你地煙彈食完係唔係好似圖入面咁，中間位燶左。
呢個星期懷疑支發熱棒好似有d問題，想請教下大家。

放心 正常既

上網睇好似話一飛食好耐，如果次次食唔曬就扔未好蹤

正常 應該電子煙油黎？

一飛14啖同真煙差唔多㗎咋

睇返D橫紋入,如果隊入去好緊,第一,二啖就煲耐D先啜

其實唔關事，我hold到佢長著都係咁
應該係彈入邊啲煙葉問題
順紋插同90度插都冇乜分別，都係有時最後幾啖會冇乜煙

用家福音

真係割喉博老命

ems?

你幾時訂？

國慶前幾日

rip......
早幾日訂
已到屋企

9個月都未到？

都係ems?

例行查姐 無野既

真係早買早享受 遲買平幾舊 我個時都係買左868$ 普通版

求Link

係
6號課金
8號出發
今日收到

但我食過heets..又好似冇乜呢個問題...點插都好多煙..

頂，琴日買$800 仲要得白色...

費事同人賣廣告

留名搵蛋

依家ig賣普通版都7百幾啦 自己搵下就得

枝槍三個月就陣亡左，知唔知邊到有槍賣？

我用左個零月，
有時一拎出黎就著紅燈，
而家好撚驚慌

我每晚都會酒精清洗一次支槍，希望唔好咁快收皮

有幾包淺綠唔係咁岩 有冇人有興趣交換試試

岩岩蠢左買千二蚊2.4plus 行過兆萬950 再行前啲850

hkgqqbobo 求加tg group

850😮

就嚟冇晒彈，好在月底會去日本

依家買彈有d難，你地點搞？

我食heets 薄荷，萬寶路隻深綠好似牙膏味

想問下各位 係咪每日都要洗支槍？

[/quote]

你肯定你search到嘅呢幾日仲有賣？

你肯定你search到嘅呢幾日仲有賣？[/quote]

現貨喎，我買果間跟隊跟到下星期尾

現貨喎，我買果間跟隊跟到下星期尾[/quote]
我果間今日落聽日到喎

我果間今日落聽日到喎[/quote]

所以咪有人問囉

買左淡原味 但唔岩食 想換藍梅 有無巴打想換？

唔係我好耐先一次用左四個月了

所以咪有人問囉[/quote]
搵唔到唔好撚食
我1/7前咁買，1/7後都係咁買
今日落聽日/後日到

搵唔到唔好撚食
我1/7前咁買，1/7後都係咁買
今日落聽日/後日到[/quote]

老實講要買....都唔會去到最後一盒先黎買

唔該哂 但會唔會易壞啲？ 或者萬一真係壞左就要買支新？

[/quote]

求加TG group

香港有無維修
用左四條煙就收左皮

2.4 plus賣緊幾錢 想轉玩

900有找

刷，我星期二買仲要950

邊到有得買

前日旺角850，買左1200蚊先見到

旺角邊度

換唔換藍梅？

想問吓煲支煙彈嘅時候，有少少煙喺個掣位滲出嚟，係咪正常？

正常

等我仲驚一驚

同求

邊到可以買1-2包？

包定條？真係色嘅話，應該仲難

包，
不用買太多

八十蚊一包 俾我就唔買

食水
人地搏拉賣比你
你覺得搵笨咪自己開番檔

求蛋

你自己唔識係邊買姐

有幾個巴打留左tg 都教左佢地邊到買到 不過有d人係鍾意買貴野 阻止唔到

請教路

求指路

先達地下近電梯位 2。4plus 870 平到笑

要買嘅好多已經買咗

近兩次食有D滋滋聲 好似有水整濕左塊blade 咁既聲 係咪玩完

新買嘅煙彈畀之前嘅實好多咁，插得無咁入，唔通係心理作用

喺北海道問咗好多間便利店都話冇，
我覺得佢係唔賣比外國人

朋友幫手買左$790

唔駛覺得，東京部分舖頭寫明唔賣畀外國人

[*]push[*]

已有2.4 值唔值得轉PLUS

想入坑
想問下2.4同2.4plus大約幾錢
買邊款好啲
同埋邊度買有保證

求教

唔該巴打

求買彈方法, 多謝哂

唔該曬巴打~~~同求....

得返兩包..仲未搵到煙彈買

邊度有得買cap

剛入手2.4 PLUS 深藍色同一條藍梅
多多指教

跟走私煙一樣罪

根據香港法例第一零九章《應課稅品條例》，無論是買賣抑或管有未完稅香煙，不論多少，均屬違法；
一經定罪，最高會被罰款港幣一百萬元，及監禁兩年，以及有機會被徵收欠付之稅款。

求蛋..

錯link

洗完枝煙頭食左三分鐘就燒完 係咪已經壞左

最多14啖

巴打可以請教買彈嗎
謝謝

跪求呀巴打

差唔到電有冇維修推介？

有次都試過 我拎番枝野出黎用力小小隊落去就叉到了

跪求教路

please help

有飯開

請pm🙏🙏

師兄...唔好post 出黎穩陣
放蛇就GG....

自用的

有飯開 [/quote]
師兄...唔好post 出黎穩陣
放蛇就GG....[/quote]

全部吉盒來

其實有無iqos group??求加

都唔明點解呢度仲係有班人叻唔切

有無大佬可以告知而家2.4plus幾銀
想加入大家庭

星期六買$950

深水埗879

旺角850

請教下power上面個制有咩用

變左唔係菊花制我點樣清洗？

旺角邊度850

唔該哂咁多位大佬

同求 感謝巴打

食加大概800-830左右好似
我見深水埗有 今日岩岩入手左支黑色

打算過兩日買plus機，想請問下依家係咪深水埗最平？
蛋嘅話ig個啲先入數信唔信得過？

想問下2.4cplus叉電部機中間粒制有咩用

請問邊度買

今朝旺角入手830

有啲地方仲賣緊過緊過千

同問

枝加熱棒玩左兩個月就收皮

如果單買2.4plus 棒，2.4機叉唔叉到？

試過叉到，食到
有冇壞處就答你唔到

加熱棒咁易壞？

行左轉 柒左好耐搵唔到
過2日去深水埗算

有無人今晚係九龍入屯門既巴士漏左部電子煙呀？

7月1號前EMS訂左茶葉既巴打有冇收到海關既通知書？

張嘢點架？

有無張野睇下

初初食為戒煙 而家連呢部都戒埋

依家炒到550一條😱

今日入仲係450

其實淘寶教重有好多間340人仔
而且肯送集運倉

求巴打教路

其實呢個世界仲有好多on9仔
而且出咗事都唔收聲

公開話俾人聽邊度有得賣威吖嘛

可以講白點嗎

我收到 利申claim得返錢

推爆post算啦

怪緊開post位巴打卦

開tg谷亂加人條友已深潛

岩岩入手2.4 plus

樓上“IT狗可恥”我屌你老母
之前已經衰過上撚埋報紙
你知唔撚知好撚多放蛇
你自己唔食唔緊要，唔好搞衰個party
呢度講咗好多次唔好講買彈
啲懶閪自己懶得搵你使唔使餵埋佢食？
講得夠唔夠白？

順手一問，日本機場免稅店有冇煙彈賣？

有

月初差唔多上機先記得買，但無機賣，而職員會提你注意香港相關法例

係咪會平啲

有無人試過叉部charger電果時上下紅燈著?

叉唔到部叉電機...用剩低既電叉發燒棒又無事

有fd試過 佢換條線就得

咁一定平過香港買

無記錯3700 YEN一條

有條藍莓
留tg
其他留左tg先再問

收到海關封信
六月尾訂個啲沒收左

係咪沒收左就完？
仲有冇手尾跟？

有冇圖黎睇下 搵番賣家賠錢？

冇手尾
搵賣家賠好撚乞兒
人地有話一定寄到比你？
風險自負架啦不嬲都
利申比海關扣過

申請一次廷長收款 就到期一早要退啦

估唔到會無手尾

我都估唔到 冇手尾咁爽

算啦
難得無手尾 當交香油錢

搞到今日終於加入左
食左2支 幾過癮

個賣家九成九唔撚理架啦

就算理
都係話唔收錢幫你再訂過
唔會現兜兜退錢

其實係咪日文說明書就係日版？
點分？
我新入手部2.4 plus唔知日定歐

有條藍莓啊

有冇人要

留tg同價錢

求助 無乜煙出其實係乜問題

on9仔,一陣比人放蛇拉左唔好喊呀

求教 就冇蛋

我有朋友係日本
想要機可以tg我

加唔到你

無知想問 有冇任何會傷身嘅物質 如果有嘅話 係咩嘢

紫色好似藥水味

自已冇用開，父親大人生日想買一套比佢

求下各位指點茶葉入手方法

收2手iqos
2.4/2.4plus都ok
Thanks

食哂，求救

求加入知識谷, 想知而家係咪確定冇假茶葉?

求group/茶葉

有冇TG。我有2.4

求救， 食食下有一日紅燈， 而家點搞都紅
2.4 Plus
有冇巴打可以救救我？

叉埋部機就長閃
唔叉拎出嚟就長紅

打個個蓋 下面兩粒制一齊按住 閃就放手

以上係2.4 解決方法，，Plus 唔知得唔得

壞棒

壞棒有冇得整? 幾錢?定買過枝好?
有冇巴打冇經驗

求茶葉group

買過支

boot左幾獲又得翻

屌又紅過

求入埋谷

食左一排支野開始臭 一打開蓋勁大陣味 有冇方法可以除味

我想問而家上網買蛋會唔會比人拉？

好難答

係香港邊度買都有機會比人拉
除非你去日本買完返香港走紅通道就一定唔會比人拉

LM

你拎得出張打稅單就無事

求入谷

唔記得帶機出街會比之前麻煩，之前可以去7仔買

利申:返到公司樓下先發覺無機

路飛靚

如果食開m3 應該深綠定淺綠似d

新手想入茶葉group

應該係淺綠

求入茶葉gp

求茶葉蛋 或group

求茶葉蛋入谷

新手想入手2.4 求指教邊度買最平

岩岩新玩
重係唔習慣無煙灰
唔臭

收二手2.4
tg @firericegor

收二手2.4 or 2.0
入谷

有無巴打試過支電子煙時淡時濃？有時好似吸唔到野咁，噴出黎嘅煙霧都好少

有，不知原因

岩岩有個fd 話佢識人買彈俾人拉左

d 人係咪仲係以為煙彈唔係煙冇犯法

低調是福

我唔知係咪個發熱片有問題，所以加熱唔到時就會好淡同無煙？

禽日入左2.4 890, 算唔算貴? 入左4條藍莓, 每條395, 週街都無彈賣, 好似買毒品咁

因為買賣都係犯法

[member]其實有無巴打仲有係淘寶入茶葉/member]

其實管有都犯法

面交即拉？

買俾人拉 定 賣俾人拉 1999

有冇diy清潔工具

無啦, 家下淘寶都捉得好嚴, 所有彈都唔畀賣, 連講都唔得

家下法例幾含糊, 如果當佢係煙, 你有未完稅香煙係可以過關, 無問題.

但因為佢有尼古丁, 如果佢唔當係煙係藥, 就用藥劑業及毒藥條例去告, 家下睇政府要睇呢D係咩黎, 私煙就買賣行為先會死, 以前買私煙既都係收錢一個地方, 比貨又另一地方去走法律隙

買賣雙方都拉

都幾難架喎 要海。係隔離 睇實個交收過程先拉得 會唔會太假

以前新聞大把, 海關D片影住個買家係咁走, 仲係6點半新聞播出黎

求加入

仲敢買？係咪搏拉？

未睇過

之前同淘寶條友add左v7 每次寄過黎都好驚扣

[member]EMS 仲驚....岩先見佢報關直寫cigarettes filter /Member]

港大生可以用下腦

收2手黑色

頭兩日有陣燶味
後尾又唔覺
究竟係我慣左定係新發熱片既味

買左個套, 仲自己貼貼紙, 不過貼得好差

求入谷
t.mw/Man1219

有火牛架咩？

求入TG group:

有㗎。要去鴨記買火牛，日水110香港用唔到

就咁插拖板usb位會唔會爆炸

收2.4plus黑色

真係1個月多啲就紅燈叉唔到電

除咗壞棒，仲有無其他可能？即係有無機會唔使買枝新嘅？

強制reset過未
有時可能係個蓋壓唔實

方法係？感謝

日本激安有無得買？人在日本
有無人買過返香港

心斎橋 新D個間 有
但要有majica (類似香港百佳易賞錢卡)
要比錢買(可以用番)
加要用日本地址

簡單D 黎講 煩到爆
機香港買啦

茶葉先至係學問

amazon 買寄去便利店/酒店收最簡單

清潔制加開關禁實十秒到

有冇巴打知道水蜜桃爆珠係唔係係機場出境免税店先買到？日本境內便利店買唔買到？

我玩左十日支鎗陣亡 巴打你朋友識整？

發覺2.4PLUS易壞過2.4

同問 呢個制有咩用

有無人想換蛋

自用 求入低調 group

又一戇尻

一支支罰 都幾開心下

太多
等踢上庭
2000+5倍稅
都係萬6蚊左右啫

準備戒

準備戒埋iqos

日版2.4機用左個零月(跟盒，清潔器)
食左1條多2包彈
1條未開深綠
8包淺綠
一次過放
有意tg出價

有無ching想夾？
想要綠茶葉

收2.4 plus做後備機

先達820

其實日本返香港可以帶幾多條，新手一問

19支

地下 近百老匯小巴站個入口仔 頭幾間

部機個發熱條斷左 有冇人放機
[/*]
[/list]

岩岩買左2.4plus
但係唔係好知個充電盒點為止叉夠電同埋點為止叉緊？

叉電果陣又駛唔駛拎枝發熱棒出黎叉？

充夠會無燈 充緊果陣d燈會著提示有幾多格電
有人建議拎出黎充 感覺上好d 利申拎出黎充

香港又無正貨，又唔可以帶，市面上果Ｄ咪

係咁架啦

iqos, glo 同Ploom TECH 邊隻好？

原本打算香港買支煙，得閒去日本買彈（三個月一次）。但依加先知唔work ，都唔知入唔入坑好 （見大家都有煙無彈）

海關開始大做，自助點攞茶葉或者寄去集運都危

點會無彈

屌

嚴打啦。仆街了

想入group交流下
求加

戒左

第一次係日本見過
問啲架仔邊到買
佢地唔識英文

本地

唔係有冇嘅問題，唔方便都死得啦

生產和銷售IQOS的煙草商Philip Morris 發言人，他指出目前加熱煙IQOS在全球25個國家和地區上市，但暫未引入香港，澄清在港市面出售的IQOS並非其公司正式入口，對於海關接連掃蕩，認為反映這款煙在港有需求，公司亦正與海關搓商，希望盡快將該款煙引入本港。